唔小心關左USB,安裝唔到window

小弟今日砌左部新機,裝window之際唔小心係bios入面多人關左個叫傳統USB xxxxxx既野,之後部機就再用唔到usb,有冇咩方法解決到

主機板: Asrock H310M-HDV

還原bios預設咪得？

抆電餅十秒再插返

得左,唔該Ching

跟單問

用手指裝window但咁樣點算
10點開始搞到依家

用windows安裝工具 整最新嘅windows10手指
入bios reset bios(載入UEFI預設乜叉野)
first boot (uefi: usb型號)
save and exit